大家認清個事實啦

你阻路只會民意愈黎愈唔支持我地
睇下幾多人清緊路障嘈緊

個啲藍絲嚟架
會有少少影響 不過主要係無出過嚟遊行既港豬同中立撚
對個二百萬有出開嚟遊行既應該唔太大影響

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

而家連香港中藍都屌緊林奠，
係班深藍既人先會比支共煽動出嚟o

班人係真心信共匪，醜聞係另有用心既抹黑o
深藍豬：總之共匪只有佢地先搞得掂中國，
共匪係為中國好，經濟發達都係靠共匪o
蓋集中營係逼不得已，係班人唔聽話，殺中國人，
共匪咁做都係保護我地，咩叫路西法效應？資訊戰？
民權？極左民族主義？我地唔識，我淨係知你地搞到人地返工（包括我），其他野我見唔到我唔知，你好煩，信唔信我打柒你
o

唔怕 其實最影響都市民既中大都解封左
所以以家根本唔會有問題